有無人試過等一個人等咗十年

最後發現原來自己去錯地方笑能死

好浪漫

D狗狗等主人真係可以等十年

有冇得挽？